其實有幾多人睇過黑馬王子依套神戲

依家重播又無佢份
劉華+葡撻+沙律
無敵組合

呢套女主角係李嘉欣

名叫阿貓 行路似狗

13飛都好搶戲下

劉華+葉德嫻依個組合都好正

你同我追還錢? 喂 我玩蔡李佛架